［情緒post 士氣post］in Hong Kong, we trust

呢一場係寫入歷史既長久戰
係 長 久 戰 長 久 戰 長 久 戰
黎明前既黑暗最撚黑暗
但事實係未到最黑暗
堅持 堅持 堅持
我地香港人得㗎 信自己信大家
覺得好心灰 唔緊要 明的 抖下 再嚟過
但唔好放棄
好唔想見到大家人未死心先死
一定有方法去到黎明㗎 唔好死心
我愛你地
#不分化！
#不割蓆！
#不篤灰！
#不互屌！
#齊上齊落！
#兄弟爬山各自努力！
#團結！

捱到十一